求下大家唔好再掟雞蛋啦！

未出來既朋友如果有養寵物，請掟狗屎貓屎。
人地比你困左咁耐，都要食飯㗎。佢哋食屎大，用黎餵佢地就最啱。